有冇手足已㩒哂 d 錢落馬會 AC ?

當馬會AC係銀行户口咁用

馬會自己本身渣cash定存係銀行

CLS 馬會AC
好撚輸哂喎

不了

我 未試過馬會有咁多錢

冇電啦Ching

其實馬會唔會拎啲錢去銀行擺？

Ching 建議你真係唔好咁做
馬會過往有好多亂ban人ac案例 錢都攞唔翻出黎

馬會政府有股份

咁都得?

賭左十年
聽都未聽過
除非證明你洗黑錢

驚手痕買幾場冇左

買巴塞

清袋未

仲有200蚊